9up下全港停工

收工搭車返屋企
諗諗下，有咩工，係停工14日，完全無事，或只有好少損失？
一時諗唔到
仆街繼續返工啦

根本成個政府都無心去處理疫情。

林鄭根本有心想令全港人中晒招，真攬炒之母。

2年前山竹後市面大亂排隊搭車返工排兩三個鐘先上到車果次記唔記得？ 一日佢都唔肯 更何況14日？

我份工連home office都唔得